我朋友想同佢女朋友和平分手， 應該點同佢講？

如題

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼
分手啦

同條女講我想和平分手

分手啦

講到尾都係『我唔再喜歡你』，對於其他理由黎講，都係廢話，比人飛個一方肯定會心有不甘，至於和唔和平到分手就睇被飛個一方夠唔夠成熟大方同克制喇。

利申：上年比前度飛，最尾個晚傾左2,3粒鐘決定斷絕來往，佢當時都有say sorry，自己就覺得無謂勉強，當然事後都有同朋友呻下叫下春。而家已經who cares.

又係你

「我想同妳和平分手」

分手有咩可能和平？？

至理名言

呢度一億 和平分手好嗎？

推

急！！！